香港人反抗

香港人反抗唔淨止係口號
要落手落腳做
可唔可以 真真正正向呢個極權政治 反抗
唔好坐以待斃 就算你唔揾政治 政治都會揾上你
冼義士 對唔住對唔住